屌那星，連狗依家同公開講埋包庇五毛有咩分別，手足們係時候獨立了！

[url]回應近日會員之間的投訴及疑問 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
正式宣布
CC台獨立，正式啟動

老貓G唔G持先?

預咗一陣有五毛會反我
大家記得mark低啲名

唔會阻佢J游b= ok

洗版撚將全面進場

記得係麥當勞起義確保糧草供應

樓豬幾時入list

反我=五毛

講得好
邊個話你係五毛
佢就係五毛

一隻五毛狗負評

支持巨乳bb

你咁高質好難反得落手

六爺，渣爺，人瑞爺，關爺，濕爺
將會係新壇風紀
負責捉晒所有混入嘅五毛

五虎將

邊個係渣爺

相信建新壇，又會距離港獨之路進一大步

五毛狙擊手（戰神渣古）

幾時選辦事人？

聯絡緊浩天做

自膠

成日貼香港人窩居果個又唔封

G持

所以要獨立，建壇
抗連狗暴政
乜都唔理唔聽